Beste Eline,

Verhuisd naar Turkije, wat een stap! Ik ben heel blij voor je dat je nu samen kan zijn met je vriend, lockdown of niet. Je studeert ook in Istanbul, en je Turks moet dan ook wel heel erg goed zijn. Jouw opdracht is: maak een filmpje van jezelf terwijl je deze zin (zie hieronder) zegt in het Turks, en stuur deze in de alumniweekendapp met de vraag: ‘@nummer 12: wat is het antwoord op deze vraag’? Nummer 12 moet dit beantwoorden, en dat antwoord is gelijk het wachtwoord voor nummer 12. Nummer 12 mag hulp krijgen van andere sniftropologen, maar jij mag het antwoord niet voorzeggen. Succes!
 
De vraag die je in het Turks moet stellen: “Wat raakte Anke kwijt in de bus?”
